SHF拉打特攝綜合POST761 狗謙深情獻曲

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

炒家想旅行

我要食炒價 我預成k 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到即刻嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
發現仁叔即刻得 阿美不作弄人
來三點更新 讓訂單都變真
滿是漫天的炒家 佢以炒價害人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

有嘅是骨氣 我靠自己 價再高懶理你
靠舖是嘥氣 你爆訂麼 笑我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

成千蚊點跟 未訂的都要忍
曬命完即刻消失 要各位泯淚痕
成朝得粒桔 望大家都摷緊
截訂完相當傷心 我咁啱有熟人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 亦走不甩即炒魔咒
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品去到處走

成街的真骨 像鍍金的貨品
阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人
尋珍他多黑 讓舊的都變新
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~當玩家作賤民
Woah~你舖頭要食塵
Woah~貨太多葬入墳

屌

狗謙

who

lm

狗謙

長期置頂

還我兔兔

兔兔還我

呢度補返兩張圖俾你地睇睇

單手打字

想要

到
夜晚落雨大到痴線 但都閪要放工

偽姐姐
要扑鎚了

閪睡獨大，鳩騾扣貨，炒家掃貨，屌你老母。

預巴有求必應
下次叫bamdie開咗無敵俾我ok？

香港熱到閪

King form 良心價世界第一

(Show Blocked User - 狗宮格)
此乃系統自動回覆，請勿引用回覆

睇下post尾有無野好爆

6月先有得撚hazard

嗚呀不行鳥 即刻屌返隻

轉咗人

單機上連登

我撚緊啦

無所謂
有屌就岩

我都係

放心呢刻仲有我

買左兩隻...誤買多左老婆買左隻日版現貨，我就訂左六月貨。講起都sad

任屌架喎

日本舖頭: 8月先有得撚玩家
香港閪店: 我撚緊啦

好彩佢hazard再販 唔係個價隨時同hyper Kabuto睇齊

新貼留名

餓虎藏龍

三入點跟

後面果句要帶黑超

有得屌就屌，唔係佢地良心發現時無得屌嫁啦

冇咩事我返出去先

而且修辭唔錯,架構幾好
帶出文章中心思想

不嬲都話咗有魂限
不過果期好多人搵食話少個頭

講金定講心

新手留名
推得好快

巴打食得好偏

四月尾我開始驚...

差555，電王，龍騎，響鬼先齊平成。
就算響鬼貴收都未必有人放。
龍騎又無龍
屌！

既然本身冇 就唔好急住今年追齊

其實果4隻我都無

Nico time

有錢💰實收到。

已射

龍騎同555素體好差等出新野吧

食個飯先 唔好太掛我

我見555俾人講得咁差，就算了
龍騎我見啲人post翻舊價新價對比。。。
我真係唔想俾貴啲仲要無龍

正咗咁多

第一次見人話龍騎差

無龍仲係龍騎咩

龍騎差?

龍騎撚落都唔差

掌動龍ok?

龍騎無龍同csm唔連武器一樣
買嚟把撚咩

好似炒價了

有都買唔起

睇洛細隻好多..同新素體比較

即係好老實, 手持真骨既有乜理由入faiz同電王呢d舊shf..
我寧願等都唔想為齊人而將就, kiva都等到, 何必作賤自己

[member$]300一set 算唔算炒[/member]

點解fail左

同笨大鬥長命...好過同自己銀包作對

King Form真係好型

派左膠 睇到點解了

古迦都唔古架
響鬼都唔響架
電王都唔電架

手持好多罐午餐肉

$$$$$

究竟聽日平靜啲未

光之美少女靜過太空

預巴認得哂人就得

記憶力衰退

代理問題

想嘔呀喂
換過張圖啦

咁好難搞啵

Btw 掌動龍騎個set好吸引但唔想開多樣野玩

金毛肥仔同草莓の極致可以為我地發聲

可以點搵證據
擺明合謀定價既

唔想知

四月破財月

只求隨意門

時光機買六合彩

睇咗時光機買八達通

又一個post

有冇人知呢位巴打噏乜鳩？

同ICAC一樣，外人舉報就話唔夠證據， 要人提供足夠證據先會做野

或要佢地自己友篤爆班主謀 出黎先夠證據
但 賺緊錢 冇咩利益衝突 點會有25仔企出黎

佢痴左線呀.jpg

(Show Blocked User - 狗宮格)
此乃系統自動回覆，請勿引用回覆

單機啦你

兔兔坦坦呢

入咗黑洞

好想入hyper kabuto 同兩兄弟

Hyper Kabuto

會再販的...請信相笨大

笨大在我心...

再販少個頭咩

入囉

要求更多

等等

學上面咁等緊

Hyper Muteki

你走啦

狗謙深情獻菊

腳印

小姐邊位

我都想相信魂限再販

個topic 好odd

喱個

掃完一個月唔洗又有塵

唉唔信
對你好失望

慶祝吧 謙爺再次奪得填詞人大獎
咁樣會唔會好啲

第622章 《公司條例》 第895條 關於虛假陳述的罪行

咁多年嚟 戰隊粉紅無令我失望過

所以玻璃櫃好重要

你d gif無令我失望過

我都搵緊喱張

見到有人fb 300蚊收到雷神
個賣家最後遲到仲減50蚊
見到都葡萄

邊隻？
iw？

兔兔

土地不足

爆咗你走先 我幫你頂住

各玩具撚心中的痛

唔想引起世界大戰 但係唔該唔好攞無敵玩家個dreadlock 頭同king form 比 兩個次元嘅級別

[url][/url]
新人留名

你又唔貼

未撳入去都估到係邊張
宜家多左女既皮套演員

果個唔係綜藝節目嚟咩..

得上牆層架
只能比個藉口得閒換pose+除塵

你想我貼返個阿謙作品集上嚟？

多人到開始記唔到名

應該avg2果隻

認得你隻狗公

張圖好柒wo

開開心心比騾撚

冇人識

引戰

睇路

狗謙效應

時王效應

我同意

你同意邊句

狗謙張圖好柒個句啦
Btw 不嬲都引戰開 個個不服我nico教既都要開戰

我服呀圖呢咁

嘩......

廳個電腦櫃有玻璃門display位 不過放左星戰野
成日撚個d放自己房好d

驚乜

1post1圖啦好嘛

搵緊原版geed

喱隻啦靚好多
利申 睇得1集u go i go here we go 都落咗搭

係iw

原價一半係真唔係呀

訂埋廢老

椅？

both 廢老大戰

我碌番po好似有人玩弄我女朋友

無玩弄 我係話個張圖影到佢好柒

邊個咁大膽

近期既戰隊睇完獸電就停咗 到快盜先有睇返
本身諗住快盜完咗唔繼續睇戰隊
我依家正式宣佈 今套戰隊可以一戰

你終於有返句似返個人講

唔知,條友仔好似姓狗

係囉個名好似你嘅

坦白講你老婆都ok既
只係當初未引到追戰隊
依家引到

爭女大戰 第一次召集

你架gtr冇得同我架fc鬥.jpg

鳩屎篇做妹妹已經留意佢
仲有記住真花BB係我女朋友

發下夢好喇
起身打個飛機咪算囉

得喱張

加油爭贏狗謙

鳩屎真妹妹先正

由始至終贏家只得我

呢個可以 不過都係nico世界第一
出rider player nico version都要買翻隻

+1

你 level 2
Me level billion
Bye

好勁
整到眼都盲

消失咗兩年啦

99好快殺到
下一步就係無敵

可以自己再複件 無限玩

無無...
仲要等到幾時

你 level billion已成佛
898
真花BB表示同我一齊好開心

今年內會出到貨

今日一入 無睇過套野但覺得幾型所以入手

無無 天才form 無限魂 J住自改個d先啦

好佩服有能力唔洗等笨大出
On99等咗幾年

的確 人無我有既自改shf真係好好J
可惜我無咁既能力

幾時出kikai shf

心機野 好多都係自己介膠板砌

想正皮手殘負皮咗，勁

等xx屋 佢好似改左隻kamen rider quiz

複件又唔係賣得貴 個少少錢就比人賺下算啦自己可以做少好多野

7舊

係愛啊

買咗腰帶未

佢地話唔使問wor~

開個靚價比佢 睇下賣唔賣囉
等笨大啦

係都出shinobi先

話說shinobi, quiz, kikai都冇玩具出，我直覺覺得食玩裝動會出p-bandai shf 同rkf就好細機會

shinobi都見人改過
唯一皮套重用既好處 就係可以搵現成shf改

shinobi都有機會 話哂有劇
另外2隻就真係難dd

如果想開心 做阿謙的女人
你若然想分杯羹 我俾碌蕉你含

鐘意睇 唔鐘意玩 玩襯就要買5隻 但又唔係個個角色鐘意
又重複
少人玩 自然就唔會出落去

打算點靚價法

拒絕Shinobi
變成動作真係接受唔到
三隻係得Quiz接受到

放去fb group比人bid 話唔定fatfat

入左set等比首期

預巴準備訓未

faiz個set我都忍左手

好似無咩野玩咁,買唔落手

我諗除咗youtuber開箱
都冇咩人會買

555有shf，食玩不了

訂左

Greed Eye真係好正

faiz shf不了

雄哥想開心，貼link不需要等

真心不了
比例上真係好怪
諗緊點樣可以加重模型
諗好就會買

已經係未有真骨嘅年代入，仲要係螢光台座版
今時今日就梗係不了

W cyclone joker extreme 仲核突，個頭直頭畸形

咁樣好難輸喎

造型畢地填滿d件
btw 其實企得好穩

嘩屌蝦人唔識字

我寧願佢淨係出紅戰士， 都唔好停晒手

我想入返恐龍戰隊但黑藍粉紅天價

恐龍戰隊最貴
我得紅色同綠色炸

sdcc個兩隻有d貴翻模多個鬼佬頭唔太想要

呢套

D POST 去得咁快點跟???????????

又爆post

戰隊SHF 正呀
個時以為佢會出列車戰隊....點知唔出,仲斷埋
搞到我有咁多隻真係唔上唔落......
不過侍戰隊出得好瘦......

留名
撐狗謙

真骨中嘅清泉

最心痛是 撐得太遲
我怎想到 巴打都愛泊霧子

痴撚線

究竟高低腳係點平衡

有鼓嘅師兄，諗起fb有個俾仔仔玩隻ex-aid都有套鼓
Btw 靚相

高質到

呢啲要用大炮影㗎喇

點大法

有器材 又有技術

0:29 絲打表示濕了

老潮唔好怪佢
我係佢表哥嚟 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提

今晚基哥紅館開show你就改呢首

請善用起底功能

d相 同pose靚到

我fans打手黎

狗是無辜的..

終於忍唔住入咗龍騎同夜騎

sor囉

正

騾仔呢4盒成2xx蚊好柒貴

我記得深精 all好似300

牙預聽朝可能心諗又有故仔睇

佢應該會 哦/

空白型態就算
但dlc個盒重要 支長矛

其實除左哦唔係點
老老豆豆呢d gossip野真係知唔知都無意義

睇完就算系列

作返首歌
基本嘢

著裝條龍size係咪細過shf條龍好多？

新片段 又出水

趕客？

戰隊等孩仔啦

M底女友巴啲J圖

有冇人覺好似樣

戰隊 隻隻都偏瘦
最慘係有啲連5隻色都未出齊 就收左皮

多謝提供笑料

老潮 如果真係你 你自己不如另起爐灶啦 就黎頂佢唔順啲虧仔玩具 觀眾想睇你入炒價玩具 買唔起都可以睇咗當買咗

見你屌 genm zombie 屌到飛曬天 好治癒
支持你啊

呀預: 食下花生就算

本身個角色已經唔討好 而家真人仲整成咁

網紅樣

原來呢位新人係老潮

老潮我之前睇爆箱都係主要睇你
個肥佬成日開垃圾都算 又係到扮達哥d語氣又係到轟呀 轟乜撚野呀頂佢唔撚順

Btw 你隻手d紋身好型

屌好撚老介

無左開波個bgm

老介係老潮d frd?

呢個真

原來我依家睇會腦補個bgm
冇留意到冇咗

好想收收

有睇佢電視劇，都係以前差唔多樣，不過脹咗，佢ig啲相應該係重裝甲同p得勁

希望有多少少舊平成玩具介紹

以前覺得佢好樣衰
宜家兩張相拍埋一齊對比之下就發現年輕既我錯了

Exaid成個拉打其實出得好好 造型上配合到打機呢樣野之外其實都幾有拉打味 突破得幾好加上故事好睇
個班淨係識屌佢柒既真係死埋一二邊

一開頭好抗拒個造型，不過真係越睇越順眼

一樣 結果成套+電影睇哂

劇情真係好好

尋仇ooo開980

撚狗咁撚

到時到貨話開訂開錯價 收多你一百幾十

Brave最型
不過d shf

真係痴撚線

Brave除左拎lv50個集之外無型過
不過個集real型到仆街

我隻eternal都係因為睇左你段片先買雖然我對w系列特別鍾意

預巴要追post了

我屌呢排24小時都咁熱鬧追post追到傻

我開始害怕.jpg

呢度臥虎藏龍小弟有眼不識泰山各位大佬早晨呀

又話會開始靜

瘋狂四月

舖頭不斷助攻

忍住呀

呢幾日特別難捱

所以忍住

好難

睇多啲仔

星期五

早

光之美少女月

炒

其實現在係唔係叫呢個名我都唔知

無睇好耐了

睇時王直播果時會睇少少

有睇開就有睇開啦睇少少

果兩三分鐘當唔當睇咗

得閒要重溫

咁樣摭住睇咪睇少少

放心啦好正常姐
細個我都成日睇變身片段
睇完就轉台

https://youtu.be/EvaENXB0jDs

1:25 開始 唔知自己睇咗乜

得片尾曲

鐘意睇片尾曲咁識食

嘟知啲廣告時間閪到咁

一早起身爬文又有圖睇真係爽

個人醒曬

係尤其係Rah，因為好少人入，好少人分享

就算我有入手都唔敢點扭

土地問題 嫌太大隻

個盒真係大到離譜以為買左兩對波鞋

咪同cctvb一樣係咁上下

閪啲
有時睇到一節節

唔係頭中尾咩

...要充分保護嘛

播完廣告先播預告

係既所以我得返Build Exaid 同仁叔

仆街仔千翼自己留返個白眼配件之後放左

分隔今集下集驚劇透嘛

出世就係錯嘅角色

嬲豬

咁咪幾好可以睇下你最愛既美少女片尾曲

靜音咗

早晨！

陰天叉唔到電

點解隻RAH exaid可以靚到咁

其實依家嘅RAH入唔入得過
佢價錢真係貴 但d人話會溶又會爆

係我見有幾個人徵了

視乎幾時出
好似係

屌老母

如果kuuga重出rah，我驚我忍唔到

新出果堆唔再係以前果種301關節,佢人造皮料都改左(姐係開始有頭燈果d)
但接近3差野買真係不了
我齊昭和同前平成,不過已經無邊幾隻係無關節炎

好快300個post

有撚病

香港搶購情況下...

係好能貴
所以我都無買了

而且未必出得好，Drive 我記得出得麻麻

但新個d Exaid , Build 靚到

搶購真骨*

日日都咁快

收緊油架啦

我都無買 主要無地方display 而且皮你唔係成日開冷氣好快玩完 香港又特別潮濕 個盒又特別大 價錢又2k 我玩csm好過

如果無特別鐘意既唔買了
價錢時王都近3千，越來越貴

咁老實果句,果時12吋係賣造型,叫似返真人,但可玩性真係唔大
因為當時ge shf都重係偏瘦,但到左真骨出現,12吋ge位置就開始由取代
唔單只講緊可玩性,係連造型都被取代

依個真

我當時入坑，就係諗古迦入12吋定真骨
以前先入為主以為大d一定detail d 好d 靚d

一拼之下原來真骨正好多

可動高、頭型身型靚d

狗改不了吃屎

狼到仆街，點解依d閪店仲有支持者？

入咗隻仁叔之後長期入盒 唔敢拎出嚟玩

我都係仁叔下半身可動好低，而且個pet pet 好平

當初都係睇爆箱先識老潮

自由含先係老細

我拎1隻係門口展示970唔賣 會唔會激死佢地

kuuga果時歡呼聲已經大,直到decade出現直頭係真骨>>BM/RAH
睇返真骨dcd,w佢地造工都係比12吋立體好多,更加唔好講接近同期齊出ge U甜微,直頭無資格比
而真骨V剎直頭係濃縮版BM

狼到咁好快就無埋，淨返自己含

喺佢門口展示阿美教學

嗰時hazard佢都搶先開800定850

講得出就有老細買

慢啲好 追唔切

人地幾箱你得1隻點夠撼

好事嚟

丟隻錶比大家 再加下速先

DCD 完勝 Rah

W Rah出左2.0 我有入，的確有修改返個頭型同甲，依個就打和

U甜微個分別好大，真骨有返個胸

舖頭啲貨穩陣啲
人地都要交租
搞手但求打個和

大勇冇胸既野係唔會要

成日見啲外國人, 大陸人係尋仇佬買啲幾千蚊嘢
啲價本來就無諗住標比香港人睇

訂價喱啲, 或者人地根本都唔想有人訂呢
反正實炒得起, 洗閪你地訂

大家早

......你好

炒唔起就擺去其他舖 唔用尋仇佬個名又清到

可能自己舖

禁佢老母個價落黎

所以作為一個有玩過12吋ge友仔黎講,玩真骨真係會開心好多
經濟倉價錢但有商務ge享受
無錯而家RAH G的確有唔少都引到我小小,鳩屎同賤兔
不過最終都係等真骨算

都唔知點解有人會求尋仇佬開訂

用逃生門算啦 個價都唔係比我地買既

得佢開, 唔訂佢可以點?
(轉自面書)

尋仇佬: 你970? 標上1500先

良心店

諗住貴啲 但實有貨掛

喔，唔怪得佢開幾間啦
原來百佳同marketplace 咁玩

拯救眾生
980已經良心價 大家比啲生路小店

泊巴知我心意

今次拎貨比較難加幾百

Website blocked

係吖，認真Medicom d 12吋真係無乜進步

係近年新系列 Genius 先叫入得下

Build 真係出得唔錯隻色好得

不過可動就

好耐冇上水，上下水先。
宜家真係精選中既精選先買到，訂唔到又玩少隻。
想玩下玩具都咁難。

依個比喻明曬

記得大勇有訂build
2750好有愛

騙徒手法層出不窮

以前無上高登都有睇過喱個post
經典呀

人太多 無辦法

訂唔到又玩少隻

認同

巴打好耐無見

玩乜都好難

近期都好似不過已經忘記了

好能甘......

轉戰12吋 rah/自組唔駛爭

竟然見到自己回post

搵返

睇啲模型都好似幾高質素

經典！

正仆街

模型真係咪搞，一陣又斷line

貴過正常ht訂價接近成倍
不過睇過genius系列實體真係好靚
Drive, exaid

呢個我都有睇
係個藉口柒左啲啫
其實今時今日都仲有其他舖會唔派訂貨但炒現

重溫下

大大隻 抵玩喎

美隊個d先15-1600
d衫車得又靚，又有頭雕

總有啲人明知都照博既
見佢近排無乜事發生又試下佢
有啲又覺得逼到絕路無得唔試
屌極尋仇佬嗰啲都仲有人中伏 救唔到

又要驚佢有冇貨派 仲要有機會坐地起價好波

見佢啲比例都唔錯呀

ooo又話職員攪錯之類

搞手想打個和姐
本身搞錯價錢要蝕住做比大家架

早啊大乳係咪得光之美少女

大勇咁既口吻 要全力支持ht咁話

人地長做長有

睇緊

全中
訂佢不如唔好訂

係呀
美少女月

係，不過唔想排隊
遲d玩無所謂

兔兔下星期俾個希望黎呢

開來見我

呢層唔肯定
印象話
尋仇影個倉同福菇影個倉大同小異 定同一個供應商之類

快一點屠我

早 留個名先

福菇又係撚狗之選
模型定玩具全部都唔買佢
早排先有人話買現既時候 問好左價 去到櫃臺拎荷包數錢嗰下福菇先話再加 仲要唔要
咁多年都唔明點解會有咁多人吹奏福菇

早呀～
尋仇原來真係咁狼？
其實月份幾時開始變黑店？
一直幫襯都係比孤島，鳩騾同爆米

休息咗好耐

爆米係咪得現冇得訂？

泊巴
你前排唔上嚟 平時好似得我屌福菇咁

福菇護衛隊

呢句真
之前未去過
一直見fb好多人推同吹奏
點知一去到d價比美文具鋪標價

成班一齊加價

從來都係得充現，爆米咁做其實算公平？
但冇見過爆米有賣過真骨

原來你都反福菇
前排忙嘛

由始至終都黑過閪

你不如問變時變左唔係黑店啦

病態

一直以為月份幾良心
見佢擺得係度賣d價都還好
訂貨就一直知出事
但無從考究第一次係幾時
繼續貢獻比孤島算

厹

良心
感激提供笑話

月份買現就明買明賣 亦都冇二手當全新既仆街野
但訂貨真係不了

個d都好厹下
要厹都厹爆米d妹妹啦

Drive放中間啱架啦

各人口味問題

見到啲福菇打手真係覺得好嘔心
又話良心小店講感情
又話人炒價都係為咗養貓做善事

不過幾好呀, 佢開係深水埗仲要係另一頭, 去親深水埗去完深騾同模型倉就走得

好似特別矮

百貨應百客

無咩嘢我出返去睇現時點爆米妹妹先

去完深騾同模型倉就走得

同一路線
福菇又迫又閪

我至憎人下下用小店加分
咁仆街臨比錢加價都做得出

新RAH 真係好好J..仲要好多隻眼識發光

真啊 小店大店明買明賣就基本 良唔良心就另一回事啦
臨科水加價同尋仇有咩分別

福姑唯一德政
魔法師第一日488

Drive build對眼開眼真係型到痴線

所以又上左神枱
可能得3 4隻做勢

係
所以乘機加一倍價

應該係得幾隻

好似一兩個鐘就極速賣哂

有既，我W就係喺爆米買

有興趣咪入囉

以前仲有玩模型, 佢賣限定既仲貴過現時點

通販話平嗰啲, 好多賣咗一排先大平賣唔會一嚟就平, 就算當佢平既款唔係死貨, 好多朋友衝過佢第一日就知佢個價貴過哂人地, e.g.啲rg幾年前2500jpy賣到160-180hg新到貨又賣到7-8算, 正呀班厹快啲幫襯多啲

299

個巴打應該就係你買到之後
佢問價498, 埋單比錢先話558買唔買

我都係上黎呢度見到有人報福姑有貨就搭地鐵去買
竟然比我執到

又呢招

屌你...第二日變550...貴絕全港....我買左

問價498...埋單550 呀我...佢拎完貨洛黎.望一望電話就改價....屌...咁做生意都得...

操 真情人

原來受害人係你

你要唔要？550得返呢隻 轉頭返黎下隻600
點？

仆街啦最撚憎呢啲態度

錢都是小...屌.....我張500元紙都拎左出黎....你要我拎多50出黎...囉....好彩佢送左三包花茶比我....唔係真係想打撚7佢, 個50$ 當買花茶錢 做生意做到咁狗.....開左咁多年鋪賣人情...又唔係特別多貨SHF....好心咪做到咁賤格坐地起價啦個50$都要呃我...仲要係我面前睇電話WHATSAPP 老闆叫加價

都痴撚線呢啲鋪

呢啲先長做長有

以前對福姑欣像真係唔差....真係當佢係小店賣人情多...貴小小唔緊要最緊要有貨...大佬...個客錢都拎埋出黎...準備埋單你先話加價....生意唔係咁做丫麻? 一係你一早講定550 我都順氣D....依家唔係真係成街無貨都唔會專登去福姑...因為真係唔多順路...

佢問你, 你唔要, 佢可以問下個, 問到真係無咪先賣返498
你唔買, 你又驚搵唔到下間, 又驚返轉頭無咗, 又諗下多50可能都好少錢姐
心理戰嚟佢贏咗

我個日現時點....行去旺角....然後再行精品...再去福姑....真係行左好耐...個50$我真係豪比佢....無理由番屋企第二日又出黎買...車錢都無左當佢WIN

其實我覺得佢只係間舖細但唔撚係小店
填下瑞記問卷, 問到咩舖買嘢多嗰陣, 福利係有得直接tick架唔洗自己填名上去, 咁叫小店咩
同埋又唔係訂嘢, 點會無貨, 更何況佢都唔係小店, 所以通販佢不知幾多貨起碼唔會瑞記隊得一兩盒比佢囉

情人演wizard都唔差 雖然套拉打本身好差

屌你 我好鍾意法爺
BS卡快啲出法爺

變身去洗衫

你望下而家魔法師d價你條氣應該會順d
550 唔係咁差

很會玩

其實都幾靚仔利申無睇

撚狗式售價

我都係睇返啲短片睇到

原來個苦主係巴打你

色情

same

EDF EDF

宜家真係就黎迫人唔玩玩具咁樣
好想要嗰啲叫日本住既朋友係日本幫手買算
唔係真係追現 追死人
貴少少唔係問題呀，個問題係要日日捕住咁好辛苦
日本網又怕一場空，宜家玩個玩具都好似啲人以前炒iphone咁

EDF! EDF!

我時王都係日本買
一出嗰日3000 > 4000 > 賣哂
有朋友肯幫既話, 記得第一日出貨就要叫佢衝

more

日本人自己都買唔到

其實係咪Bamdie 應該出返多d貨呢

好j過kikai

一兩星期前加咗貨

中和返你口味

冇偈 鍾意拉打只能硬食bandai......獨市嘅壞處

D真骨太貴
慢慢玩算

依家d RAH仲易唔易爆皮呀

新人加入 退左坑一排 又買返了 都係走唔出bandai手掌 成世同bandai打工

新版挑唔挑戰

新果啲好似改咗

有d想 好似唔係灰鳩色
又做到爆地

又要打J

好似無改關節

我好想買鎧個隻，不過好驚爆

官圖又fake 9 me

唔好打咁多傷身呀

其實尋仇個故事係點?
點鮮會叫尋仇

做到嘅

8月先知

你要乜故事
個名改少少就符合佢形象

外國研究指出 每日一J能有效防止前列腺癌

對住ola一定要打

慢慢啦....呢個價錢都唔多人玩得起呢個價錢我會暫時放棄....玩點炒唔起的SHF, 一隻真骨夠買兩隻普通SHF

我慶幸自己喺真骨出第一隻嗰時已經入咗坑 如果而家先嚟想後追真係唔敢想像

yo

其實點解叫尋仇

同感 見到而家kuuga 1500都有人秒 心諗真係痴撚線

唔計牙狼嗰啲，好彩入齊左真骨。宜家追真係跳樓都唔掂

我自己有一兩隻冇入到已經追唔到

間唔中都要客人踏上門追討

屌, 原來上次我食炒仲中sad嘅paradox就係依間
都係下次小心

訂客無貨但有炒價現貨
訂完仲坐地起價
二手當全新

多閪嘢, 比人上門尋仇咪改個花名比佢

係呀, 真係現貨都唔敢幫襯佢

其實有冇成功尋仇案例

第一項係月份

有時做臭左個名真係死都唔會再幫相襯
好似苦瓜我自己都唔會再去咁

佢都有架 我記得
唔知邊年魂展無貨比人但又比人周到佢有現貨炒

佢班仆街狗影衰埋平成第一拉打啦真係好撚賤

我印象中啦
有巴打買mb橙命 標明全新 拎到返屋企發現係二手
之後上門追
最後換返隻全新俾佢

仲有單賣假骨雕 之後上門追
呢單我唔肯定係唔係佢啦

牙狼兩隻真骨真係要入

快D出埋翼同3隻馬

社長lv0

早

個po去咁快追唔切呀

假骨雕唔記得佢有無

但佢隔離間格仔舖有, 賣得好撚張揚
仲有假marvel同龍珠賣

Congratulations 突破盲腸
但福姑繼續做小店

正常咗啦

佢由舊年9月日日J到依家啦

屌 真係好撚仆街

仲有200個回覆就爆

格仔鋪好危險
ins得幾間安全

星期日唔知有無野J

有我Ora

咁快又1001

買左假野最緊要係渣緊個信念叫佢回水
我之前就係咁買左隻假kabuto渣緊個信念叫佢回水
佢拖左一兩個鐘最後都係回水息事

收埋咁多兵仔每個月不停貢獻

ora兔兔條J數幾時先肯找[url][/url]

無架啦

戰兔

1001

....原來係你

早得滯啦

2019

我諗應該你見嗰啲人唔係我啦 因為我都買左好耐好耐

連K先生都找數我對笨大有無敵限嘅信心

印象中係fb見到嘅

通常你去開個幾間無事就去番個幾間
尤其是ins好多仆街鋪
之前試過既幾間都無乜野
係長髮佬而家加入左炒軍行列就sad d

咁我又冇post過係facebook
係上黎同巴打們分享過姐

....魂展見...

又一個POST 震雄帶旺呢度

長髪佬不嬲都係架啦

忘記了

我朋友係尋仇隔離格仔舖買到假marvel shf
我同佢去要求回水
格仔條友夠膽死話貨物出門恕不退換, 仲指住佢個牌話有寫明
我同佢講盒嘢假架喎, 唔退既即刻報警搞大佢
佢即刻笠水話打比租格仔條友然後就退到錢

佢堆魂展J數就黎可以拖一年都未找到
成鳩日出衫同首飾

找緊架啦

我覺得見平就衝咗啫

上年佢有期d真骨 shf第一個帶頭劈價
一出就劈幾十 仲平過港魂加40運費
個陣唔訂衝現真係大贏家黎
而家電基墮已開2xxx

...當你見過佢在場指揮排隊黨掃野....

留名學嘢

左 右 左 右 左 右

唔要

早晨謙爺

有訂劍CSM既巴打們 你地有無訂埋副啤牌
仲唸緊買唔買好。心大心細緊

追完post 對現時點既認識加深左左

有愛就唔好等啦

所以好幾年無去

開開心心撚顧客

砌過二隻

無訂牌
BTW會聯動CSM?

邊隻

CSM用唔到啲咭, 不了

應該唔得

如果得嘅話唔一齊出咩

岩岩望左, 用唔到的, 不了

黑帝 白兵

終於追完po
早

早排先訂埋逢魔 都係不了 但星一仲有Delta

馬場太屈機

有無追討

ok?

新木個樣屌打
Sor

留錢星期一吧

如果出去買kiva要硬食幾多

鳩砌有乜ok唔ok

買咗幾盒兵仲鋪緊塵

白兵 OK
鳩騾唔OK
未砌過依家dum春後追緊shf白兵

之後睇fb d人教點分ko先知 當我黑仔以後唔再買佢野算

同意

間間都話鬼

無野係完美

助紂為虐

模型都冇盒?
又撚狗

網上圖
shf係靚少少

其實乜都講

個價都靚

tldr

前6嗰隻白兵我放棄搵唔到
7嗰隻唐老鴨俾啲心機可能搵到

見到，所以呢兩日睇得好開心

first order

成日講女

所有SHF, 有時格離MB, R/MR魂 甚至拉打女都講
BTW我都係新人

新手想問下d SHF邊度買好

新手都想排一

first order大把喎

唔係個個都係咁嘅

下個星期派大波希望生性比我攞貨，係月份訂左

當年真骨U甜微都係幫襯依間現

唔係咁姐係點新手一問

台灣咩都冇

新手想問
你真正身份係乜嘢

有台妹

竟然挑戰佢

台仔

做到冇停手

好耐冇留明
l個m先

現實就係咁

星期五不宜工作好想收工

今天不努力工作 明天努力找工作

借問好工何處有

努力同女上司做愛

直行轉左上三樓

點跟

咁岩開訂個日係正隔離食野，咪試一次，平時都係孤同國寶訂野多

都知間野鬼，不過見訂個時佢落本數簿我好似排頭幾應該唔會撚我呱

大佬求指教

搵食姐

玩具台巴打新技能

下星期可能有答案

今次真係新手lm

我睇緊啲乜撚嘢

見證新技能誕生

留名

學嘢

跟你學野

升職加薪無難度

無薪都得

買玩具唔睇價錢

1002

1003

你都有李小姐啦

1007

姓 李？

升職做幹部 做埋分部長 好幸福呀

仲認得

小姐？

老闆

B嚕惰

你份人就係咁..

好鍾意佢

你尋日話先話要我
貪新忘舊

你係送水輝？

係咪誤會咗
想要你老婆同條甩色無雙龍咋

睇唔到

大小姐好正喎

唔關第幾事，睇炒唔炒得起決定

SHF拉打特攝綜合POST760* 醒少少唔洗俾人屌

#554 回覆

點解可以唔洗搵一撳就係

新手

真心定
名旁邊三點>分享回覆

無雙龍關節真係變咗粉紅色乳頭

都要搵到先分享到

SHF拉打特攝綜合POST761 狗謙深情獻曲

#967 回覆

SHF拉打特攝綜合POST761 狗謙深情獻菊

買過部電話啦

新手有錯咩

忍唔住手買埋GEIZ個漏斗錶芯玩

瘋狂轉動

揾返阿美張圖 睇引用回覆 順住碌落去
呢個新功能幾方便

點解

無 講下姐

粉紅色乳頭仲想點喎咁正

一路流血一路轉

不安圖

一路都買下DX玩，雖然將來可能變垃圾
但啲錶盤唔儲了，玩下強化算...

搖滾準備！ 1001

當你八粒都係 就唔係咁諗

TWO 漏斗 Trinity買齊喱三粒佢

三合一抵玩啲

疾風聲好聽d
個人意見

0

999

個漏斗幾得意

998

設計幾好

SHF拉打特攝綜合POST762 終於正常返啦